柴灣好唔好住？（近高威閣/康翠臺嗰邊）

如題

唔好住，好多廢佬加大陸人，同埋超多蚊

D蚊係東區醫院下邊個斜坡度㴝？

小西灣好住好多啦

呢區收入水平唔算差，公屋果邊都大把富戶
但人既質素就係麻麻，唔成正比

不同意，老人密度勁多十個有八個坐輪椅，新移民佔8成都有，細個仔隔離個老母冇一個講得正廣東話

居屋個邊少大陸人

住過一年，窮鬼地方，係我所有住過最唔中意既地方

唔好住，成個區都好似灰朦朦咁，
又多痴線佬又多廢老

由細住到大先搬走 果度冇咩餐廳 好多廢老住 不過我覺得環境會比環翠果邊清靜少少果邊好嘈雜

近醫院已經唔好 又要上落斜 個斜坡維修費用可以好貴好貴
要諗清楚

藍灣好貴

出去巴士一係冇位, 有位企全程
濕都9彩.....
MTR基本上唔駁出行到你嘔泡....

個人覺得SSW/HFC 好D, 你講果到有D"格涉"

嗰幾個位行去地鐵其實近過好多新界所謂”鐵路盤”

咁雅麗閣果邊呢?

係呀，雖然要行過工業區但都係5-8分鐘路程

你講118？

柴斜上車大多數巴士都係企全程

不過佢啲巴士線都幾好，118同780仲有8P，滿足你3個願望

行遠啲有788 /789

都係5-8分鐘左右姐

推